所為因為機場件事而不再抗爭嘅人都係

on9
會唔會因為機場件事黑警就啱？逃返條例就應該通過？
唔會呀！！
請你地唔好因為有人掟汽油彈、有人放火、有人堵路就放棄抗爭
或者你會唔認同同路人嘅抗爭手法
但你地唔好忘記政府係點樣包庇黑警
林鄭係幾咁冷血
8.18需要你

推

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

無論你係和理非定勇武都希望你818可以出嚟！

做法不完美，可接受，要改進

唔割呀

需要檢討
但絕不割席

818

講得啱

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

未完場，咁快放棄，大家唔係有好多約定架咩咩

仲頸硬過林奠，真係會改進？

收皮啦 你等比共產黨管啦咁

就算佢亂打人都唔會影響到我反送中 爭取5大訴求
如果你仍然反修例反黑警濫權點解唔出嚟遊行

你可能覺得69,612已經試過
可能你唔想見到衝突
但會唔會成功唔係你同我講係就係
我淨係知坐係屋企乜都唔做就一定失敗
多你一個都好重要
雖然我唔識你
但我希望818可以見到你！